一句講晒，如果聽日區選輸，應否持續並加大裝修各建制派辦事處力度？

以為建制贏到區選就可以止暴制亂？簡直係痴心妄想
應該：
唔應該：

暴徒應該認清事實,主動自首